開槍警仲有無執勤？ 有D擔心

擔心無人記得

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

[重要] 咪撚再經連登同外界做所謂嘅”deal”

你不如擔心佢仲有無命好話啦

應該好長命

不過多病痛